曝山齊士自薦加盟皇馬 2300萬歐年薪成最大阻礙

山齊士在曼聯感覺不到幸福。智利前鋒加盟曼聯不到一年，當時摩連奴想要一位前鋒，曼聯與阿仙奴達成了協議，引進了山齊士，然而山齊士在曼聯的處境並不像想像得那麼好。

山齊士在曼聯得不到想要的上場時間，他與摩連奴之間沒感覺，曼聯更衣室與山齊士的關係也一般。

這位前巴塞球員想要離開曼聯，他的經理人已經開始為他尋找新東家。據前《馬卡報》主編因達在MEGA電視台的「El Chiringuito」節目中披露，山齊士的經理人已經向皇馬推薦這位智利球員。

因達指出：「皇馬有意在冬季轉會市場引進一名前鋒，而山齊士的經理人已經向皇馬推薦這位曼聯前鋒。」

「El Chiringuito」是西班牙MEGA電視台的一檔足球談話類節目，由著名主持人柏度雷爾主持，幾位嘉賓就一些足球問題發表看法，並透露自己掌握的一些有關球隊和球員的動態。參加的嘉賓基本都是各大媒體的知名記者，他們有著廣泛的人脈，包括與C.朗拿度關係很好的艾度·艾古爾、前《馬卡報》主編因達、阿斯報著名記者隆塞羅等，像C.朗拿度也曾作客這檔節目。

英國媒體透露，山齊士只與曼聯三位球員的關係比較好。現在不但山齊士想走人，曼聯可能也願意放山齊士離開。

山齊士的經理人費利切維奇看到皇馬有意引進前鋒，也希望能促成這樁轉會。不過有一個問題可能阻礙皇馬引進山齊士，那就是智利人高昂的薪水，年薪達到了2300萬歐元。

此前《馬卡報》披露，皇馬不排除在冬季收購的可能，但具體還要看球隊的需要和轉會市場的情況。從2016年開始，連續3年的冬季轉會窗口，皇馬都是零收購，去年一度被曝要簽下艾利沙巴拿加，但還是誰也沒買。（沙治奧）

快

憑咩值咁高人工 仲要做過疤狗

以為識彈琴就高人工d呀

剩係睇你係妓同獌踢到咁1千萬都比多你

皇馬而家需要一個C朗級數球員同美斯對衡

咁就唔應該買山神 買包皮啦 山神見哂底冇潛力又貴

呢條撚樣都呃唔少糧

包皮先係J緊潛力 年紀仲細
真心 山神就算回塘都仲係世三 經驗點都好過包皮

係
摩佬唔識用山神，去到皇就可以解放山神

蘇蛇有全能到仆街用 一定開心死

唔係掛佢世3 世十都唔知入唔入到

吹到世三

摩蛇唔識用山神
山神大熟大勇比摩蛇糟踐左

包皮鳩爆就叻
講全能一定係山神

Dllm分唔到直到曲 山神都吹奏

全能到仆街英文點講？

見到全能都分唔到？

Alexis Sanchez

要c朗級數既中鋒
山狗咁矮
做咩中鋒？同morata打中鋒一樣智障
打邊鋒就岩佢

鏡報新聞都信
山神邊有人工收

真世三山神
全能到仆街

已經2018年11月啦,仲有人信山神50萬磅週薪

神蝗合一

牙蓋因咩事瘋狂狙擊山能王

神魔合一

MK 仔之前曼狗咪又係屌

我地皇馬專收D棄暗投明既球員
大哨,費高乜乜乜

姐係週薪得38萬磅？

今次彈咩曲

走啦唔送

英國媒體透露，山齊士只與曼聯三位球員的關係比較好。

邊3位？

馬達一定有份

山神果種鬥心拍得住c朗

又有得睇彈琴

包皮假假地都carry法國攞過世盃

3個咁多
係阿一個都冇

是其是

底薪姐
佢依d實有好多bonus
出場幾多入幾多波

其實係琴友黎
阿無人識彈琴緊係一個都無

我已經想像到山齊士喺後備席笑9皇馬輸波果個樣

去到邊笑到邊 快樂足球

山齊士咁勤力應該頂到摩迪個位

一路好走
比獌浪費左咁多時間
快d走都岩

現在的山齊士，皇馬借用半季可能會，買斷？難了。

Ddg lkk mata

Almighty as fuck

曼聯連山齊士都唔識用

-

230萬可以諗下

死獌狗出晒份糧都可以考慮下既